喺海洋公園返工嘅巴打可唔可以唔好咁懶

游吓啦

Sorry 食完lunch返嚟繼續游

使唔使即刻上嚟凶我

攰架麻

塊皮黎，職員食飯除制服是常識吧

對唔住囉

佢去咗食飯，石仔下面就係canteen

今日生日都特登自己一個過嚟探你哋班都唔游多兩游

話我懶？隔離熊貓dept同事仲懶啦！

屌！唔洗放煙break咩⋯⋯

原來係你個仆街成日影鳩我

生日快樂喎巴打

仆你個街日撚日都有人生日咁我咪要24小時都keep住遊?
我一陣就衝出黎咬撚斷你條鳩

扑嘢都唔肯

扮企鵝果班手足係咪全部都有身高限制

海豚部好似會好d

呢班應該第一日返工 個個呆咗唔傾偈

多謝

第一日番工唔知要點呀嘛
將就下啦巴打
唔放break點覆你呀

已經游到啲皮巢曬 仲要比你屌

咁唯有祝你生日快樂囉